中国駐紐西蘭最大城市Auckland領事館遭噴漆：FUCK THE CCP！！！

估計是武漢肺炎大爆發導致當地仇中情緒日益高漲！

#全球抗共

有片：